覺唔覺好多會員硬係要暗示自己係絲

小妹....
本絲.....
利申：絲

利申：絲

唔覺..

利伸 : 非男

唔覺
利申：無j

唔覺

利申：用開M巾

唔覺

利申：鍾意女人 唔係les

利申埋仲叫暗示？

係
利申：絲

利申藍絲

你係土共果d人黎?

暗示？

利申 我係絲

小妹唔覺啵...

覺

利申：冇j

利申: 白虎

利申大波

: 多謝你呀巴打
: 其實我係絲黎架

: ...喔...咁好啦 多謝你呀絲打

覺
利申：有C

利申，水族師

利申: 屍

小妹認同

利申：做G

關土共咩事？

利申： 會考有c

on9 仔

好多精神病

認同

申利：男屍

唔覺囉

利申：中上女神

我係絲都唔覺喎

小妹唔覺
利申：絲

Agger

利申 去開three c meeting

我無暗示過我係絲

有冇絲打想識我?

pm me

厹
利申 絲

唔覺
利申：河搵屍

係
利申：老絲

引晒班on9出黎

你係其中一個

有冇諗過佢地其實都係巴黎

利申 屍

係
咁好心一開始就唔好用藍色

人母算唔算絲打？

小妹唔覺有問題，其他絲打係咪咁話
利申：藍絲

呢啲真係